再有記者會一定要針委任證問題

大家唔好習慣